求藍絲相處教學

我老豆返左大陸出差3日由淺黃變深藍，完全唔理現實，而家大陸係咪出左啲乜嘢洗人腦。

叫老豆返去大灣區安享晚年

呢個就係中共統戰既厲害之處
佢哋啲領導會周圍帶你玩
等你以為佢真係好強大好好生活
建議你播返啲黑心食品豆腐樓新聞俾佢睇
話遲啲香港唔掂 送佢返大陸養老

打到佢驚

出報登斷關係

利申已斷

似係驚左，佢手機有share過反送中新聞，之前家人群又有share過，懷疑係咪無del相過關出過事

可能嗰個已經唔係你老豆了...

同做警察嘅親戚割哂蓆，老豆點割呀

好似洗左腦咁，好恐怖

屋企有個藍絲老豆
仲話8 31 太子個單唔係D 黑衫搞事有牌爛仔唔會亂打人
又話出街見到黑衫會打。我話你打黑衫我一定大義滅親打返你轉頭。跟住佢無再講野
好彩老母係黃。

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

P牌推唔郁呀

人一藍腦便殘
完全溝通唔到